英格蘭 對 比利時

邊個會贏

利申：撐英格蘭

呢組拎次名好過首名

呢場兩隊爭住輸, 千其唔好買....